保護香港

認真宜家甘多保講人士 又有group
會唔會有機會約上山，海灘之類清下垃圾 清下塗鴉
當然唔係講緊宜家 可能係 5 大后

甘？后？
Hi五毛